支那微博圍爐狗：條褲爆呔了，有冇人可以幫我補一補

散仔狗： 下次唔著底褲了

支那雞：呀蛇我補好咗啦

班狗真係好核突好嘔心

呀蛇係大陸叫雞，只要show warrant, 就可以免費

班狗真係番大陸叫雞 搵sp 啦

睇下支那人幾鍾意你地

班警狗咁鬼鍾意支那

番去生活 養狗仔狗女啦

毅進仔人生充滿幻想
以為支那啲整容雞會個個幫佢含撚

班狗真係出曬名叫雞既紀律部隊

莫非呢啲就係傳說中嘅天使

屌，好嘔

其實真係會但含完會唔會生嘢就唔包

一上大陸，拎佢地張平時做野唔見得光既委任證

大把中國女人等著服務佢地 免費個種

好肉酸

d 狗以為自己係英雄？

慘到要上微博刷存在感

深海八爪魚戰士

呀蛇，你地辛苦啦，等我慰勞下你地

係香港橫行霸道打人捉

番大陸一大班大陸雞等緊佢地享用

又叫人曱甴

不如直接話鳩㾗，想搵人拗痕

同日本皇軍似到十足十

香港打人捉人殺人

大陸大把慰安婦等住服務

呀狗嫂狗女朋友，睇實你地啲老公男朋友呀，佢地係大陸係免費叫雞架依加

黑警兼職做鴨？

屌勁似tinder d情慾對話
到底係呀蛇影衰警隊
or
警隊影衰呀蛇
我睇唔撚透

大量狗隻北上享用免費雞

辛苦曬啲香港狗嫂狗女友

好核突

好撚正

以為自己好威，而家全香港人睇到班撚屌雞蟲人品係幾撚好

Btw...而家明顯見到全香港同班popo割蓆，佢地要番大陸圍爐，等佢地開心多一排，差不多做condom了

做乜撚

班狗係 tinder 驚比黃絲扮捉人

依加微博又有私聊

分分鐘班狗係微博仲易搵 sp 約炮

無興趣知呀

都係想要身分證之後跳去美國姐

Cls 好嘔心啊

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

喝 狗嫂狗女友 睇實你地隻狗呀公呀

微博大把大陸女人自動送上們

成千上萬女人想同你地老公男朋友搞野

各位警嫂盡量防呀

不過你地防黎都冇用，十隻男警狗八隻叫雞，剩低一隻gay 一隻性冷淡

另類連儂牆 家家戶戶都知道

做狗乸嘅記得check吓身體
班狗屌完支拿雞返嚟又屌你

cheap撚到

真係隻隻狗都有sp 同叫雞

依加香港難叫咗 大陸有冇咁多猴急女人送上門

狗嫂狗女友加油呀同成千上萬隻雞鬥

真係好想嘔屌佢老母，佢試下放落自己fb/ig
啲朋友藍變黃都似

有冇再嘔心啲呀，狗男女係到打曬飛機咁。

累警叫大陸雞都唔係咩新聞啦

屌…真係好撚柒
仲好意思叫自己男人？

年中唔少警狗叫雞比大陸公安發現

知佢做狗先冇搞大

支那雞大量輸入，入住紀律部隊宿舍

話唔定男人黎

哇屌 性暗示味濃

我屌！！
班狗侮辱SJ！！屌屌屌
Btw 到底係幾冇自尊先會喺支那人到搵存在感

好低級 無讀過書真係無讀過書

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

狗嫂狗女朋友表示

要一夫多妻 先慰勞到咁辛苦曬呀蛇

犬隊不嬲出名最易學壞既紀律部隊

三日就惡過黑社會

三個星期就係有牌爛仔

三個月就係有牌暴徒

三年就係有牌恐怖分子

咁撚低級 襯番佢個人

為咗拎嗰少少認同感
做啲咁嘔心嘅行為
完全睇得出咩人先會做警察

三十年 變共產黨員

好嘔心係微博自己圍威喂，班啊蛇依家做鴨咁款

成班狗鳩痕無港女hau就去食大陸雞

係香港人見人憎
咪要揾d大陸雞取暖囉

有冇得舉報

大家記得SAVE得張圖,以後清算罪證/紀錄

一睇就知平時搵開sp
宜家微博當skout
無腦大陸妹送埋黎 班狗仲唔奶咩
近近地深圳廣州放假就上去食免費餐
留名睇過幾年有冇嘢爆啦

以後黑警返大陸有上億支那雞免費服務

呢啲咁嘅紀律部隊真係笑撚死人

香港冇人支持慘到要去其他地方圍爐

睇唔明，張圖點黎

一睇到即刻想嘔 如果班微博狗有老婆女朋友

見到自己隻狗公係咁聊大陸女人 係咁性暗示

唔知有咩反應

提提各位狗嫂，微博有私chat,叫雞搵sp 傾咸濕野易過係 tinder line

等睇狗嫂大鬧大陸雞搶人老公

呀蛇張委任證終於有用了

香港警隊=叫雞部隊

條女好似幾正

笑到仆街

咁都有3.3萬人like

微博 = 5P

知唔知醜
d狗做到冇哂朋友去搵大陸閪取暖

叫雞有委任證 一折 免費提供 condom

好撚嘔心 講還講唔好po圖

警犬連狗都唔想做，想向昆蟲界發展

屌真係CLS

知唔知醜

有冇人英文好擺上twitter俾全世界都知依家香港警犬係有幾撚低賤
吸納稅人錢打納稅人仲公然網上用自己職業去打飛機

真事

以後唔叫你班人做狗
叫鴨王

等我上微博撚鳩佢地

愛滋雞

呢招絕
文宣勾起女人既妒忌心..
然後...祝佢地家庭美滿啦

做乜撚嘢?

其實係好多文宣材料黎

深海八爪魚戰士

個名都咸濕過人

這是正式錄用宇宙最優秀的雞蟲？

開微博一齊玩啦

好嘔心
佢地發覺港女唔撚理佢地
所以搵大陸雞

Popo配支那陰道，再生返隻小蝗蟲毒害香港

香港警隊

叫雞部隊

細到咩都睇唔到

用警隊個名去開微博flirt 大陸雞

俾著以前公然做啲咁嘅嘢一早己經停咗職 而家？愛黨殺人放火咩都做得

黨衛軍犯法 香港人仲可以點？ 報警？
香港墮落到呢個地步 政府仲諗住逆轉民意
無架喇 攬炒啦

好撚嘔心

四點鐘又要問

補你老母 用針插撚爆你粒花生仔
有人唔做 做狗 有狗唔做做鴨
香港警察。國際之恥。

我想嘔呀

召喚椰菜花賓周圖

Cls

又多隻愛滋狗
真係慘

左膠女權又視而不見

盲嘅都知性暗示，搵免費雞

真係好噁心

哇屌 快撚啲翻大陸啦

叫雞漏咗喺雞屋
咪冇得show囉
唔好再叫狗仔show啦
阿蛇點上大陸攞俾你哋班人睇？
強人所難

啲狗又要奶共，又唔用殘體字，真係表裡不一

on 9 仔

狗嫂 狗女朋友 辛苦曬

記得定期check 有冇性病

好嘔心。。

笑到我

真係好撚嘔心

唔識拼音 又懶得手寫 又懶得繁譯簡

正常人會開D咁既post

屌好撚核突呀將交友app啲本性直接放上微博

好撚cheap

返去擁抱大灣區啦，真係唔好留係香港啦，香港無人會原諒你地班黑警

天使：正，有水魚

做乜撚 好on9

冇被河蟹？

我想嘔

包埋房租、事後煙
唔包套，因為中出

嚇到我撳撚錯咗正評

簡直覺得呢個post污染咗連登

隻隻大陸雞個口臭過屎渠 死黑警行遠少少 啲大劣味好重

香港警察不嬲雞蟲架啦
而家咪好囉，明正言順同d雞結合
大家記住周圍宣揚香港警察叫大陸雞d偉績比班警嫂知呀

係偏偏大陸雞就鍾意香港呀蛇

好型好威好勇呀 大把免費雞餐

真係物以類聚

細到睇唔到

屌一陣又娶撚晒d支拿雞落黎

學咩壞
根本由細到大都係 bully 嚟
讀唔到書又鐘意欺凌人嗰啲

好嘔心，見到都想嘔
毅進仔個腦真係得性，錢同食喝玩樂
自由，尊嚴，普世價值全部都唔洗要，呢d永遠做低下階段就最好，最易被奴役

讀書唔成 去做黑社會 無辦法啦
係咁上下質素

幾時補埋佢老母個閪？

黃實咪撚再post黑警微博啦
好污染

香港警隊貴為香港最多人叫雞既紀律部隊

香港警隊 叫雞部隊 唔係講笑

真係要捐

唔需要都要捐！

香港人不能退
呢場仗不能輸！

真 高學歷有氣質果班一定唔會睇上佢地

真係好戇鳩

嘩，班冚家剷狗真係好撚飢餓喎！

屎坑同屎
邊個有資格嫌棄邊個

啲散仔狗係溝大陸妹架喇
不過而家大陸咁多中產妹
收地啲錢多到成世洗唔晒
睇唔睇得起你散仔呀

屌！好撚on9!仲要俾依班柒頭有公權力

好似鴨

鍾乜撚野意呀
大陸嗰d雞黎架咋，係人都上得架

其實同日治時期班仆街皇協軍一樣
日本正統皇軍一般都唔會亂出城
反而同普通民眾相安無事

係班投日皇協軍 周圍蝦蝦霸霸強姦婦女 之後冇民眾支持就要日軍支持一樣

搵人幫佢key個閪落去

11/10 十八區 全民文宣

畜生

Key劉馬車果條落去

依家邊有狗敢上去玩
上面一樣無面俾照坐
黑警有娜娜照顧架啦
無辦法狗乸俾白衫屌
狗公上網求心靈安慰

其實呢啲名正言順嘅反人類化 世界都仲可以無視都幾犀利
而家睇到西方國家話人權都想作嘔

食免費支那雞

死黑警圍爐返大劣飲屎茶 食地溝油探魚

做咁多陰質野 條命唔慌長 好快可以試埋支拿嘅單手CPR

叫人曱甴，返大陸囉，香港唔岩你住

又要屌，又要住，低尻能

唔好提佢地
等班垃圾以為仲係十年前
一陣拘留14日

將約炮app 個套 用上微博

呀蛇大把sp 等住享用

屌你老母，唔死都無用

屌你老母 戇鳩 degenerate到咁真係第一次見

阿蛇想r痕啫

OnL79

所以微博 wechat 咪好有用 搵sp 又唔洗錢 搞完就番得香港

甚至私家雞落黎香港比狗搞

年中識唔少依啲人

屌上一個post仲講緊有個女下一個post就意淫

大佬呀 加翻慎入
好撚低質嘅黑警同大陸雞posts 好噁心

班狗真係好唔知醜

mon po狗 你啲手足真係好撚高質素呀
你地醜唔醜怪呀
我見到都鄧你地尷尬呀

好心啲popo幾廿歲人就唔好咁多_幻想啦......

隻狗平時玩開情慾對話當微博係一樣
微博係咪有得私信㗎 內容應該更加淫賤
日日返上去屌免費雞 呢啲咪就係傳說中嘅天使囉
我淨係諗起 天水圍地獄獸返大陸叫雞叫到生性病
希望班狗叫到生性病嘅時候返大陸醫 咪撚用香港人資源啦仆街

唔知睇緊乜鳩⋯

大陸呢啲野好化學
人民日報無啦啦吹風整頓風氣，就會即刻收皮

遲下露埋碌鳩出嚟叫人含

做咩唔打簡體字?
係咪睇唔起中國人 覺得自己高人一等

冇人想知不推文，推返啲有用post，唔好掛住笑

揾人放蛇 裝佢彈弓

有私信呀 仲易搵雞添

開一個post 三萬幾like 當有一百隻雞願意同呀蛇搞

呀蛇都大把女享用

一定啦 嗰啲乜春大陸雞可以話全國空降
分分鐘又警署變炮房
3456p都仲得

狗改不了食屎

咩事？有存在價值？

痴撚線
check下有冇愛滋啦呀蛇

哇屌 原來已經有細路

呢個真喎 睇佢哋出埋成堆狗公post就知道
紀律部隊真係刁撚曬架 根本黑社會先做到警察

毅進仔慘到要同志門 安慰
縫返條褲 更係去搵肥媽

紀律部隊？邊到有紀 邊到有律？

真 班狗一定係想靠依家個名氣喺微博度識女仔 然後約出嚟屌大陸雞勁撚狗公

好撚低俗
未來嘅廢老，依家見到了

屌 好嘔心啊

好春核突啊！男人老狗一係露肉，一係影d不雅部位，珍惜狗性不能掩

釣狗公

散仔級就肯定隻隻有叫

白衫既受過啲教育 有啲都尚算正常 但都至少一半有叫

來自iphoneX

嘩好撚核突

講個笑話： 香港警察

有機會4點鐘問下牙蛇係咪係大陸做明星 搞咁多嘢

救命 笑撚死我

好撚噁心
擺撚到明叫人幫佢含

咁咪幾好
遲下解散狗隊留係度有咩做

祝阿蛇生愛滋
長命百歲
性病纏身

想知狗嫂咩心情
成班以前暗地裡叫雞 而家係強國做英雄 實大把大陸雞痴上去
狗嫂就係屋企做黃面婆湊仔 陰功豬
貪個兩皮嘢嫁比隻狗 小心老公惹埋性病比自己

果d女打手可能係五毛大叔黎

老老豆豆 回覆個D人 真人回覆定系統回覆

點解好似好撚細條

依家啲五毛仲要扮埋雞，真係辛苦

sd去藍絲group 收班廢老皮啦
佢地以為班狗好撚專業架

你講得幾中 佢哋真係會咁諗

永生共享大灣區榮耀

可以幫佢逢埋啦， 我用開釘槍

天使

屌。。。
好撚嘔心

已backup，方便第日追究

咁班支那雞可能都好想幫佢含 拎張香港身份證既
大把香港男人中計啦 何況無腦狗

90-00年代好多港女大閙支那雞

咪撚娶大佬人落黎
自己死返上去

真係勁撚狗公

狗公香港搵唔撚到食
要死返上大灣區搵臭雞比溫暖？

諗住玩性暗示咋佢
留名等睇遲啲大量警員飛機片流出

我睇左啲乜撚野

班狗就算喺六月之前返工有乜嘢做呀
咪又係冇嘢做
巡邏又唔見你 日日喺度玩王者同食雞
一係就下午茶蛇王
有案件發生嘅時候就逼人簽和解 唔開file
啲日子過得咁舒坦同無聊梗係日日去叫雞喇 放低把槍同埋委任證可以免費㗎喎

牙蛇鳩痕淨係可以搵大陸雞喺香港已經搵唔到女了，好橙

狗乸慢慢諗點樣cool住老公啦

可以私自拎走製服回家嘅咩？？

好變態

拉

無用post

一半一半啦
實有啲愛國天使 自願做班狗飛機杯

cls

俾著以前公然做啲咁嘅嘢一早己經停咗職 而家？
心
同意我想問mon post狗你地形象已經夠哂差，依家仲要咁樣比同事衝出黎柒，真係ok嗎?

不論政見，咩藍咩黃咩都好，有對比之下，間離CSD個位即日比人格扯，真係差天共地

不如香港政府比哂你地管啦
咩CE局長署長秘書AO EO AD 全部都UNDER 你地OK?

公道講 p得幾靚

好撚核突

班做上微博上到好似做鴨咁

On9當有趣

冇人走住屌先搵到存在感
送哂上大灣區吧啦

癡線 同賣肉大波妹有咩分別

兩隻畜生一拍即合

哇屌

佢地有無咁既資格做鴨，我諗啲鴨都有尊嚴過佢地

有無人起佢底，睇佢微博仲有個女

可能離婚單身狗呢

擺到明性暗示

插把刀入去補番佢

雞犬一家親
拉

以前香港身份證比較馨香，嗰時大陸窮窮地，東莞又多雞叫，好多男人上去包二奶，搞到香港師奶不停屌
估唔到而家班狗嫂竟然重演到歷史，不過今次呢班大陸雞cheap好多，當年人地為錢，而家佢地就愛國主義上腦，擘大個臭閪俾人免費屌支那天使

媽呀我想嘔呀.jpg

以前要睇公安面色
而家高級過公安呀

冇計啦上fb全部都係屌黑警既post

你又真係信果個係大陸婆，多數毒L扮女人，人妖嚟

屌咩

邊個巴打

死L左去啦。

呢兩張相嘅角度、燈光、構圖都係一撚樣

吊你老母PHOTOSHOP黎架喎

補條褲都要係假，支共仲有咩係真？

叫雞部隊

呢個好玩wo

好嘔心

而家呢個年代想免費屌大陸雞好難
大陸雞讚佢地幾句英雄 狗狗精蟲上腦仲唔貼哂啲錢比大陸雞咩
等睇狗狗屌大陸雞屌到家破人亡
幾皮嘢人工得閒返大陸屌雞吃喝玩樂 你估狗嫂仲有家用拎？ 不過揀老公揀狗狗都係抵撚死

深海八爪魚戰士 唔通係老豆搵仔裡面個#A310

好拎低賤

好撚噁心

笑撚到我仆街

唔想浪費太多時間響依啲粉腸度

香港狗嫂狗女友留返俾曱甴屌

其實可唔可以拎黎做文宣

癡撚線成班狗公上微博搵食

警嫂3P, 警犬大陸打飛滋

我都係 Twitter 見到有人Po

但連登唔見先幫手po 上黎

可唔可以唔好po 微博d野

R女R到咁柒唔柒啲

有AC可以REPORT渉黃

依啲野可以做文章

推到佢身邊朋友出黎認人

可以做文宣

啱先上佢微博, 佢好似del咗post喎.

就嚟會立條法話可以班狗一夫兩妻制

肯定大把大陸雞送上門
一聽班魔警就算散仔加班埋都月入6-7皮 仲唔送上門咩

魔警係強国有加持
大把大陸雞送上門

屌你自己下面咪有枝針囉
自己補啦傻閪

散仔都七 八皮 白衫十幾皮

大陸雞自動送上門

成班厹

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

仆街。加慎入兩個字啦!!

返去做支那人啦

邊個話魔警有家室唔可以出去叫雞？
對魔警來講 好閒者

支那臭雞：免費全套又點話丫送愛滋病毒

我屌
飯焦同689調情畫面

不撚知所謂！

下次係咪要po自己條撚？話俾全世界知自己鳩痕

好核突呀

拉

咁大個人仲著開浪褲

屌你死基佬

唔好再推呢d post, 人地圍爐取暖，睇緊呢d post既你地又何嘗唔係。 笑下算，不要上熱門

屌好撚影衰香港啊救命

希望啲阿蛇屌完支那雞唔會生性病

依啲做本地文宣好有用其實

要login 先可以睇到更加多post

警哥 要來一炮嗎?

香港之恥

其實係有班有任務既5毛專幫佢地圍爐，慢慢改變佢地諗野方式，令佢地慢慢自己行入地獄！共享大灣區榮耀！

圍爐打飛機真係好撚腥 真係有人心理咁癡線

你眼針線咪晌褲襠入邊囉。

SHIT

到底有幾寂寞先會上微博溝大陸妹

7到一個點

叫大陸人幫你含埋 好唔撚好呀？

劉公子好鐘意

差啲嘔出嚟

支那男扮女人acc

啲警察返大陸搵心靈慰藉

紀律部隊？？？
攔返大灣區啦

屌真係好噁心 咁都有人J

要上微博取暖

慘撚到要去大陸拎存在感，遲啲應該向恐怖分子拎埋

笑到收唔到聲，番大陸啦屌

驚撚到改左名del埋post

姓張個位，身型咁大隻，會唔會係畜龍

遇上香港警察注意事項：
萬一不幸遇上香港警察 請保持冷靜
第一 盡量不要與牠們有任何眼神接觸
第二 與牠們保持一定距離 並緩緩後退
最後謹記 由於香港警察的智商 情緒管理能力 教育水平 及道德水平較一般正常人低且配備高殺傷力武器
絕不可以以任何言語或動作刺激在場警員
否則牠們有可能發狂襲擊並濫捕途人

好7啊媽

三警嫖妓被捕 上司「贖人」私了

警隊又爆出集體北上嫖妓被捕醜聞！一批警務處及入境事務處人員日前共赴東莞一間卡拉ＯＫ消遣，期間，一名警長及兩名警員帶年輕妓女上房尋歡，豈料遇上內地公安因世界大學生運動會大舉掃黃，上房拉人時當場斷正。三嫖妓警情急下致電上級求救，終由警區高層親自攜同三萬元北上「贖回」三警返港。立法會議員促警方徹查是否有人北上嫖妓被捕「私了」或干犯賄賂等境外罪行，嚴正處理。

"我支持香港警察，你們可以屌我了"

以前只有中坑毒撚先會上去娶大陸妹落黎為左有閪屌 個撚個都俾人呃撚晒D錢

而家d狗仲爭住上去

紀錄部隊

無文化係咁架啦

On9當有趣

小心大陸雞有病

唔係非一般 我都嚇一嚇

衰撚到搵支蛆取暖

真係好噁心
佢哋真係唔要面

咁又唔同
慰安婦係被迫
呢班大陸雞直頭係貼上門

好撚嘔心啊cheap撚到

條j硬左

1. 補褲前：（2/10 13:26）

2. 補完褲：（2/10 15:48）

A: 由出post
到有中國人見到，
通知幫佢補
交收
到補完
送回著番影相放上網
2.5小時完成？

B. 可以補得咁靚，完全唔見線口？
左邊有啲位‘被’哂口，補完幅圖睇唔出？
幅相角度背境一樣，唔見樣？

我覺得較大可能性
係個account借咗俾中國宣傳部用（或共用）
條褲根本係三毛自己整爛
拍兩張相鳩吹

光頭sir微博某啲說話，或佢訪問
都係似宣傳部啲稿
（唔係話佢好
佢舉鎗+賣屎忽都係仆街）

咁搞落去 會唔會生野㗎阿蛇

唔洗咁陰謀論

隻大陸雞幫佢p咗圖姐

仆街 想偷食 .....
唔洗 搞 咁多野 .....講就得啦！

爆胎 多數爆 8月15 OR 中間
爆條撚嗰邊 ...... 係特登的？？

高估咗佢
佢係咪揀左樣貌最端正個兩張擺上微博，完全唔同樣咁

有冇呢單嘢班友都淨係識叫雞㗎啦

又啱

笑撚死 香港無朋友就去支那拎存在感

公安係大陸係好低賤嘅職業
班散仔真係咁天真
幻想D大陸西會免費幫佢含

遲下又多一班大陸雞落來...屌唒你地老母既老母

不穿內褲當賠償笑撚閪死我 真係得班狗先講得出咁撚嘔心嘅嘢

愛國用美國手機

本身d狗已經生野，仲要上hkdiscuss求助

好撚嘔呀屌 洗眼

我好似係fb見過篇類似

佢del 左自己ac

ching你做乜鳩支那雞幫隻狗p圖咋

好撚尷尬 點寫得出啲咁嘅嘢

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

屌你老母 好撚嘔心啊

屌你老母

同Taserface 一尻樣

班狗見個光頭76係大陸好撚受歡迎
有樣學樣開微博諗住有愛國光環班大陸妹會受溝

無錢無著數班大陸妹睬你都戇鳩

弱智仔係道自high,訓省落街比人屌

淪落到咁

呢d po同做鴨sell自己有咩分別

有狗問得出，有雞夠膽答

諗多左，佢地做到退休都仲係做散仔

香港警察

班狗可能會比大陸妹溝
之後單程證
之後結局係點唔洗我講啦

莫非呢啲就係傳說中嘅天使！有請飯焦毒婦！

搵大陸愛滋天使

賤種性病狗
鴨都不如

痴線 淪落到要支那人撐 垃圾

偽進係香港冇地位
返大灣咪有囉 大把囡囡爭住幫你含
所以咪撚留係香港啦

香港無人接納就返大陸

可憐到咁

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

其實係好事，多d狗有aids

留名睇全裸氹蝗fans

搵人用假ac吊鳩佢

然後麻包袋

屎本來就臭
問嚟多餘

佢似基佬想約炮多啲

班仆街狗快d上曬去玩啦 到時就可以睇城管打狗

屌，加慎入啦

想氹啲大陸雞幫佢用口補返
高招呀屌你個閪

做到好似Twitter 啲狗公咁
影衰哂

....

其實擺到明係ps...

flirt到咁撚明顯

做港共狗係甘過街老鼠，為求安慰只能上支那開post

被自己嘅人民唾棄到要去鄰國揾自尊
要幾面皮厚先做到

咁多警察諗住做鴨

可悲到，狗仔去日本旅行都唔夠膽話自己係狗

神經病

返到大陸取暖搵認同感都唔敢露面，係香港唔洗只意抬得起頭做狗

諗起有個遊戲叫釣狗公

淨係睇字都好想嘔

直接報啦呢度post仲大風險

得好少資料係到

我比較有興趣知其實係隔空補好定點？

班狗要佢返大陸住又唔肯 深知上面無自由 想留係有自由嘅地方但係同時又要幫助極權打柒爭取自由嘅人